Blitzchung禁賽事件繼續發酵 主播「Admirable」也宣布退出大師賽播報

Admirable聲明中表示，自己與暴雪合作已經5個年頭，並謹守暴雪「集思廣益」的核心價值。然而由於Blitzchung的事件，Admirable宣布退出大師系列賽剩餘播報工作，包括大師職業賽季後賽、布加勒斯特站大師巡迴賽以及世界總決賽。

Admirable表示Blitzchung高喊口號的行動感動了他，他決定全心支持Blitzchung。Admirable表示雖然感謝暴雪給他機會讓他能追求自己的夢想，但除非裁罰改變，不然Admirable表示自己難以相信暴雪能重新對得起「集思廣益」的核心價值，Admirable自己也無法重回主播台。Admirable表示，《爐石戰記》教會他許多事情，其中包括為了打出正確的一手，就算現在付出些許代價也在所不惜。他以此暗示暴雪，即使在短期內可能會遭遇損失，也應該做出正確的決定。

一齊去twitter 到多謝佢啦

外國抵制強而有力，反觀香港人工都唔撚罷

有骨氣

密切關注

呢d咪骨氣 港豬日日係度屌完個腐敗社會 繼續為佢服務

多謝

好有型！

唔止謝sir，連er er er sir都……